0820 將軍澳頌明苑現場

怒屌

呢個男人比起其他地方算好態度D

啱啱睇live，其實關管理公司咩事

果條男既明顯平時都係番工等收工 無啦啦咁樣要面對人生前所未有既壓力真係會ＨＡＮＧ機

我都想知
頌明苑班居民ｏｎ９９，
見人地黃埔圍，自己又學人圍，
但明明２單野完全好大分別

住客斬人關管理公司鳩事，成班都弱智

所以做咩要發洩黎佢到

係咪比人屌太慢先交CCTV出黎

呀JOE呀JOE

唔係，佢地屌管理公司，點解個夜更保安見到條友成身血又渣刀都唔做野，仲可以自出自入

心諗班頌明苑班居民都痴鳩線問埋ｄ弱智野

比多ｄ管理費請個ｒａｍｂｏ守門口咪阻止到囉

同意
人地有住客返黎 鬼知佢斬左人咩
行過二條街去圍個有意義既地方仲好啦

其實成身血, 保安都唔做野, 又唔報警
保安係最大問題

咁保安偷懶, 又係高層制度問題

BTW, 團結到街坊都係好事
大家慣左企出黎屌柒不公義同制度

呢單野點都係藍絲斬人,
中立人士都知藍絲+管理制度係仆街

個男職員咁撚搶口既

咁個保安呢鑊野一定係有問題啦
果個保安要炒就梗
最緊要FOCUS番 屌到佢未來要reinforce返個保安LEVEL

有鬼發顛

玩少陣laser啦屌

假如條友流鼻血流到成身都係
咁看更又一定要報警呀？

唔好傻啦

大廈公契寫到明管理公司只是管理屋苑，阻止罪案發生係班狗應該做既事，ＮＯＴ管理公司

咁佢無問, 就係佢問題

責任佢一定有, 大定細好主觀, 你可以覺得好細

我角度係保安唔係重點
團結到街坊都係好事
大家慣左企出黎屌柒不公義同制度
呢單野點都係藍絲斬人,
中立人士都知藍絲+管理制度係仆街

報警又話放警察入私人地方

其實管理公司都好難做

如係比個街外人入大廈就鬧啫

而家係個住客返嚟，真係唔知佢出面發生咩事，夾硬圍好似過份咗

ＣＬＳ
你搞清楚，斬人果位係住戶，大廈有拍卡系統，看更唔可以問住客做乜

如果看更有權咁問住戶，你座樓唔洗住啦，仲衰過第一城

好亢奮，有得屌下人

呢個你睇法
佢依家係連望都望唔到
望到都唔問下有無野幫手
即係佢無做過野
instead of 好想做野只分析過唔做

不過都係果句, 我上面打左一大段唔係重點, 你只focus 去個保安一個人度